想學寫IOS Apps，但冇錢買MacBook，可以點算

經過3年毫無目標嘅大學生涯，小弟決定去學寫IOS apps，上網做左好多research都指出用MacBook寫IOS apps先係最方便同好，但無奈家境清貧俾唔起一部Macbook嘅價錢。。。

求各路英雄給予意見

可以點？

你期望有乜答案？

送一部MacBook 比你條弱智毒撚好唔好？

學寫android app揾錢買macbook

你冇嘢呀? 我好聲好氣問意見，如果冇macbook可以點develop IOS apps，你咁嘅態度? 唔鐘意咪走囉，冇人迫你要留comment。
無理取鬧，唔知邊個先係"弱智毒撚"?
鍵盤戰士麻煩留返少少尊嚴俾自己，唔好只係喺網絡世界亂叫亂吠。

我就係諗左一陣究竟應該develop Android 定IOS好，反正兩個 language 都要重新學

笑左，講完嬲嬲豬即時負皮哂我嘅嘢?
小朋友記得星期一準時七點半返學呀，遲到小息要罰企架

弱智仔無人理

樓豬好撚慘 仲想乞部macbook翻黎

炒散

賣屎忽

成個post入面 你咪就係個個小朋友

冇錢可以點算都問得出

開多個post問無錢買iphone testing，可以點算

其實我唔知點解個post反應咁奇怪，我原意係想知除左用MacBook做development platform之外，仲可以有咩Alternative同樣可以做IOS Apps development。
原來冇人明白我條問題，咁怪就怪在我表達能力差，但冇諗過引左咁多咁嘅留言上黎。。。

睇你條友講啲嘢都覺得你柒下柒下，你介唔介意講下你大學讀咩？
同埋今時今日有咩問題唔識問下google先？ 我都幾肯定你呢個問題google有答案

你地覺得我柒就柒啦，唔緊要
我搵過，只係想再接觸多d唔同人嘅意見，同見連登之前好多人有討論IOS apps所以想請教下，點會知變到咁haha
唔緊要啦，個post原意嘅討論空間已經冇左，你地繼續笑我都冇所謂了

有手有腳唔識搵兼職返？又懶又要有夢想
睇你都係得把口，垃圾

你自己都識講係最好啦，姐係就算唔係OS系統都寫到啦，好心你就收嗲做野，唔好係到柒下柒下。

對住你班人，我服了

你唔好講到呢度啲人錯晒咁，呢度啲人態度係唔好，但係你自己都有問題。你話就話想討論，但係你掉底條問題就走咗去成隻伸手黨咁又好難怪大家態度咁樣。你話你做過research，咁你咪講你個解決方法出嚟大家研究下囉，唔係點有討論空間呀？

你不如客觀睇一次上面啲人點講先好冇?我一開始真係好認真想請教，由第一個喺度評擊我開始，就個個都喺度屌我。我好認真想學野想聽意見，點會諗到啲人原來係咁遮。
對唔住呀，上面所有巴打，係我完全唔識規矩係點玩，你地鬧得好岩呀，我錯就錯在on9得制，唔識問問題，令大家咁嬲，我錯，我道歉!

我想問，上面喺度屌嘅人，有幾多係讀/做IT野? 有幾多人真係對寫apps有興趣? 定食飽飯冇屎屙入黎屌臭我呢個唔識出post規矩嘅人?

認真問樣野竟然變成咁，痴撚線

唔係好撚型嘅咩??????
死撚左去邊呀????????

我建議你一直係屋企門口等，話唔定有人唔要mac機個時可以俾到你用

儲錢喇

我由到都尾都冇講過要儲錢買，或者乞一部MacBook返黎，睇黎我嘅表達方式真係差過主流咁多